講下你最唔能夠接受另一半同其他異性既事

單獨去飲酒 一齊去露營

互相探索 心靈上身體上都係

夠膽喺同我同佢拍拖之前同其他人拍拖

單獨行街食飯都唔多想

身體接觸
一個唱完一句歌詞另一個接落去唱
寫紙仔畫公仔俾對方
傾電話，傾閒計嗰種
整野食俾對方

最接受唔到係發生左一樣嘢 而係我都未知嘅情況下 佢第一時間係同左佢嘅異性朋友講先
咁樣我會覺得佢唔需要我呢個女朋友

真 唔係放對方第一位先係最接受唔到

笑死 好同意

我都覺😂😂任何事都應該同另一半講先

單獨行街睇戲食飯
因為其他異性呃我 因為其他異性冇做到應承咗我嘅嘢

條仔唔識唱歌唔怪得人